怕爆！韓國玩家打字「Free HK」…中國選手秒關遊戲

傻西